再乘以Facebook的數十億用戶和所有主題，就很容易明白為什麼簡單地不“推薦”某些群組幾乎沒什麼作用。 Facebook試圖通過新政策清理群組|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 許多頂級的帶輪子的房子花在你身上的錢和買公寓一樣多。 買不起短跑運動員? 換一輛小貨車。 2020年9月16日|戶外在線 
 然而，你希望你的品牌獲得吸引力，取得進展，儘管有主導品牌。 品牌知名度的入站營銷:四種最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎觀察 
 疫苗必須是有效的，而且需要有足夠的疫苗來抑制傳播。 三分之一的美國人可能會拒絕接種Covid-19疫苗。 我們有多慘? Brian Resnick | 2020年9月4日|Vox 
 我不會說它完全治癒了我的失眠，但它已經產生了足夠的影響，使它繼續存在。 我在8月買的最好的東西|Rachel Schallom | 2020年8月30日|財富 
 我聽到那句話時頭撞到桌子上留下的凹痕還在。 為什麼這麼多外科醫生都是精神病?羅素·桑德斯| 2014年12月17日|每日野獸 
 這勢必會削弱公眾對警察的信心。 伊德里斯·艾爾巴談埃裡克·加納《我的曼德拉》和賣大麻給戴夫·查普爾|馬洛·斯特恩| 2014年12月6日|每日野獸 
 儘管評價褒貶不一，但這部電影並沒有削弱克魯尼的聲譽。 克魯尼:祭壇上永恆的魅力|蒂姆·蒂曼| 2014年9月28日|每日野獸 
 乘飛機旅行會讓人極度脫水，持續以機場價格購買水會讓你的錢包癟下來。 如何獲得更便宜的機票，像當地人一樣生活，和其他偉大的旅行技巧|Brandon Presser | 2014年6月4日|每日野獸 
 130萬美國失業者的緊急救濟金剛剛到期，這對我們的經濟造成了巨大的打擊。 共和黨的失業恥辱|Jamelle Bouie | 2013年12月28日|DAILY BEAST 
 我猜他對中國人的態度沒辦法改變，否則他早就把王弄死了。 神秘牧場|阿瑟·查普曼 
 請把我身上的凹痕去掉，保利，因為我比士兵更殘廢。 奧芝的鐵皮人。 弗蘭克鮑姆 
 白雪皚皚的杜米迪凹穴，光彩奪目，宛如初升的滿月。 魯迪和巴貝特是安徒生 
 然後他就會把臉上的凹痕露出來，把他的頭盔給大家看，就像一個魔術師那樣。 mafek|的救濟菲爾森·楊 
 約翰·登特先生大約出生於18世紀中期。 英國藏書收藏家威廉·揚格·弗萊徹